覺唔覺今年tvb啲台慶劇好似冇乜台慶劇嘅feel？

雖然跳躍生命線算係唔錯，但係我覺得只係算係tvb嘅普通劇多啲，講cast我覺得唔算好勁，雖然比起平時嘅tvb劇叫好啲，但講到台慶劇我覺得好似唔係好夠資格噉，比對起以前嘅台慶劇好似重差一段距離

重頭戲Budget攞黎拍晒再創世紀呢啲戇鳩野係會爭啲

逆緣
宮心計2
飛虎之潛行極戰
呢三套cast似台慶劇多d

仲有戈睇無綫

3套得1套係正宗無綫出品
一套合拍,一套就完全唔係

都就𢴇

其實依幾年都冇

張衛健套大帥哥原來話拍黎做上年台慶劇
搞到今年都冇得播

啲特技

上年跨世代個勢比較強
連好多年冇睇TBB嘅我
都被周圍啲人引我去睇
今年有咩台慶劇？
乜台慶啦？